【00:16】政府強烈譴責暴力行為

政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

UP

但差人唔做野WO

哦

收檔啦

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

網誌治港

noted with thanks

想屈落示威者到

屌佢老母政府
推上國際
香港政府縱容黑社會與警察勾結
亂打巿民

食屎啦 學生開槍 黑社會就放人

汽油彈，放火？？

則係普通市民就唔洗理?屌你老味啦垃圾政府

55555

新term

屌老尾講到元朗都係黃絲打人咁

元朗係企圖謀殺呀

一段咁仔細一段就輕輕帶過
痴撚線

呢個唔係香港人既政府
講咩都冇用

兩件事夾埋黎講 混淆視聽 屌你老母

「有人」

上文下理令人聯想係示威者

汽油彈?

邊啲人襲擊又唔撚講 混淆視聽

市民畀人打，警察唔做野，打完人先見出來做下樣。
而家政府出份聲明有鬼用咩？

元朗係衝突？單方面俾人打喎屌你老母

元朗有人 元朗個班就唔係暴徒

仆街政府
想誤導人

收皮啦，出句新聞稿扮做野？
黑警唔係最鍾意打人咩，又唔見你地打班黑社會？仲要鎖警署？
唔好貓哭老鼠假慈悲

唔只立法會
要宣布成立臨時驚務處

差人唔撚做野，我屌你老母港共政府

政府好識火上加油

7 婆又諗住4點先出黎呀？ 屌

上環就激進示威者
元朗就有人

更加證明政府同黑社會合作

收皮啦，政府

TVB 新聞前記者柳俊江
？

引發衝突??

屌你老母 直頭暴動啦

垃圾政府全撚部去死啦

柳俊江？！

是但啦 冇政府狀態

推翻政府啦屌你老母，仲反乜鳩送中

收皮啦屌
咁閪樣叫暴力，元朗個啲叫咩？和平啊？屌你老母

屌 好撚惡毒
佢想同時譴責兩邊，同市民洗兩邊都好暴力咁

明顯想頼落示威者度

收皮啦小丑政府
你廢Ga